有冇人發過清醒夢。。1872游花園[私服]

記得之前有位巴打分享過如何進入清醒夢 大家又有冇試過呢

各位聽眾只要加毒蘋果的skype
「llae86ll@gmail.com」
就可以係節目期間致電作答主持人的題目 所有聽眾都會經過監製篩選
ps:讚佢靚女接聽機會大大提高(可能

主持人包括:
白雪 公仔 阿偉(個名正常到令人懷疑)

有興趣既聽眾都可以加入我地fb俾啲意見我地或者想一齊玩下都可以

FB “獨蘋果 LApple”

希望各位捧下場 過黎食住花生 談笑風生

1872 遊花園（私服）

加我地tg: LonelyApple或
Skype:llae86||@gmail.com就可以一齊入黎傾

大家好

有冇人可以分享下呢

期待大家打上黎一齊傾計

今晚咁冷清

推

轉左時間開咩?

聽晚1點無轉時間啊
但無人討論有啲sad